覺唔覺龍哥好似佢

七情上面嘅龍哥

sosad emoji